第一次睇人跳樓新聞會咁撚灰...

聽日都唔出既人對得住果位烈士嗎？
你憑咩要人地用佢條命黎換你既自由..